其實我真係好想問呢 何文田幾時先可以破處

屌 我住咗係到咁耐 見到啲廢佬藍絲日日都好似無事發生咁 我真係無野好講🙄